"use strict";
Object.defineProperty(exports, "__esModule", { value: true });
exports.Purpose = void 0;
exports.Purpose = {
    desktop: "O grupo PET do curso de An\u00E1lise e Desenvolvimento de Sistemas do IFSP S\u00E3o Carlos (PET/ADS/SCL) \n    foi criado em 2010. Desde sua cria\u00E7\u00E3o, o PET/ADS/SCL j\u00E1 desenvolveu diversas atividades voltadas \n    ao ensino, \u00E0 pesquisa e \u00E0 extens\u00E3o. O grupo \u00E9 formado por um docente tutor, at\u00E9 doze bolsistas e at\u00E9 seis \n    volunt\u00E1rios. Cada estudante do PET possui uma dedica\u00E7\u00E3o semanal de 20h e atua simultaneamente em diferentes\n    atividades, que v\u00E3o desde o estudo de t\u00E9cnicas de Computa\u00E7\u00E3o, linguagens e frameworks, at\u00E9 o desenvolvimento\n    de sistemas e a organiza\u00E7\u00E3o de eventos acad\u00EAmicos. Os estudantes tamb\u00E9m se envolvem em projetos de extens\u00E3o e\n    de pesquisa tanto locais quanto em parceria com outras institui\u00E7\u00F5es de ensino. Entre 2010 e 2022, o PET/ADS/SCL\n    teve como tutor o prof. Jo\u00E3o Luiz Franco. Atualmente, o grupo \u00E9 coordenado pelo prof. Lucas Oliveira.",
    mobile: "O grupo PET do curso de ADS do IFSP S\u00E3o Carlos (PET/ADS/SCL) foi criado em 2010. O grupo \u00E9 formado por um docente\n    tutor, at\u00E9 doze bolsistas e at\u00E9 seis volunt\u00E1rios. Cada estudante do PET possui uma dedica\u00E7\u00E3o semanal de 20h e atua\n    simultaneamente em diferentes atividades, que v\u00E3o desde o estudo de t\u00E9cnicas de Computa\u00E7\u00E3o, linguagens e frameworks,\n    at\u00E9 o desenvolvimento de sistemas e a organiza\u00E7\u00E3o de eventos acad\u00EAmicos. Os estudantes tamb\u00E9m se envolvem em\n    projetos de extens\u00E3o e de pesquisa tanto locais quanto em parceria com outras institui\u00E7\u00F5es de ensino. Atualmente,\n    o grupo \u00E9 coordenado pelo prof. Lucas Oliveira"
};
